====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Véhicule individuel , l ' automobile peut au contraire circuler sur la voirie commune , même si l ' augmentation de sa vitesse rend plus impérieuse la création d ' une infrastructure spécialisée qu ' elle emprunte sur une partie de ses parcours .
Entity Name (Type) :: Véhicule individuel (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Véhicule individuel (MISC)
Total entitiy counts: 1

